［熱熱閙鬧］政府預計到2023年訪港旅客將突破1億！！！

料2017年逾7千萬旅客訪港蘇錦樑：不應設限
2014-01-17
即時要聞

商務及經濟發展局局長蘇錦樑表示，政府完成了本港接待旅客能力評估報告，預測到2017年有超過7,000萬人次旅客訪港，而參考了多方面承接能力後，相信香港能夠承受。報告指至2023年，預計訪港旅客更會突破1億人次，他聲言，由於香港是外向型經濟體系，故不應該、亦不能就旅客人數設上限。

蘇錦樑指出，2013年有5,430萬人次來港，當中7成是內地旅客，個人遊佔三分之二，而中央政府已同意暫時不會增加個人遊試點城市，亦暫時不會擴大一簽多行試點計劃範圍，特區政府會繼續與內地保持溝通，確保港人生活不會因為旅客增加受到太大影響。

想死

大家心知肚明班旅客係咩人
日本咁大 一年先接3000萬遊客
香港果班 又唔住又唔食
除左整沉香港仲有咩幫助？
政府？ 自豪？

訪港人數有增長，但零售業數據反映唔到，證明咗"一人俾一蚊你，都有十三億"呢個諗法好落伍